［Official］愛美麗正式入廠

迷愛了

Emily個衰妹

屌，feel到呢條友好有雲加影子

愛爺爺

呢條友垃圾黎

歐霸之王

愛囝奶完尼馬春袋
今可要奶奧燒了

LOKI

愛美麗+阿妓= perfect match！